有冇人試過著返中學校服扮學生出街

食埋學生餐

件校服已經掉咗

我都係

個胸大左 個肩闊左
著唔落 好似著細碼咁

利申 間中會做掌上壓練胸肌

雖然我係公司既高層 但我都會著校服搭地鐵返工，返到公司先入廁所換衫

秘書已經放定報紙同咖啡係枱面

Lunch前叫班撚樣入conference room屌，收市前搞唔掂份M&A report就炒

之後換校服落樓下茶餐廳叫$38 set免費轉紅豆冰，扮發育時期呃老闆多飯同唔夠錢比

返公司換衫call車去Peninsula見人，爭埋單，call車返公司

d juniors嘔緊血，我入廁所換校服落Hong Kong Station用半價搭地鐵

D校服闊袍大袖好難著唔落

腸一次笑一次

著返中學校服體驗下中學雞拍拖嘅感覺

有拖拍先算

比人掉左 唔係都想試下

想睇返俾茶記伙計串套校服改左板嗰篇

可以買

有
畢業1年
番番去中五間房
上左一堂先好似比人發現
最後食左件學妹

FF

冇
白衫白褲太柒

KFC 我都係

買其他學校校服著

試過畢業幾年後 著件校服返學

之後喺學校殘廁食咗個學生妹

後尾俾個Miss發現 食埋個Miss

個Miss搞唔掂要叫校長

最後忍唔住食埋個50路校長

一直都想著返多一次校服同女朋友拍拖
但比訓導見到就真係好笑啦

最怕撞到人

著中學校服返大學tutorial class

咁夠膽

冇食校工嬸嬸 fail